點解過左4個月，仲有人話民意會轉？

民意一早歸曬邊
支持既會更支持！
所以唔好再吹話民意會逆轉
燒鋪，私了都話嚴重？你地同只可憐爛左個閘機既藍絲有咩分別？

覺得連登已變左，好多左膠入侵吹風向
左膠死撚開

因為個d係五毛近排豬肉貴，將就下

左膠仲煩撚過五毛

國際聲音仲要唔要理，文宣都要有有力理據

因為今日做嘅嘢
同四個月前已好大分別

你喺同溫層打飛機打過世啦

幾時話唔理？
文宣大把力據啦，我哋唔係無緣無故破壞㗎記住

支持兒登仔死開

試下解釋多啲
唔好咩都反

暴力你又反 屌人你又反
唔知你有乜撚嘢貢獻

同溫層係你班左膠

試吓和平返， 睇下民意會唔會逆轉囉

文宣 罷買 爭取國際支持
尋日去銅鑼灣買嘢
一直有做

幣在對面本來有d諗住棄權既會投返佢呢

近排係多左五毛

佢唔明原則與政見不能一概而論。
都係果句啦, 上兒登勿認真。

好多只係堅持唔割咁解
但唔認同咁啫

係, 割就點都唔割。

文宣用晒D時間去解話冇時間出自己野
仲有外國報左出黎唔係文宣發聲佢地就一定睇到

大家太驚呢個可能姐
呢種mindset係改變唔到
而且深黄理解唔到淺黄點諗
真係驚嘅話做到多一步咪盡做文宣

我個人覺得 淺黄最多係 唔認同 唔理直氣壯講支持裝修 但唔會因此而覺得反極權係有問題跟住唔撐 應該唔會而家呢個時勢先嚟割席
不過我覺得裝修時最好有解釋
裝修完要全民文宣
裝修最好對準一類先
外界明白 情況需要再升級下一類合情合理

班反暴力嘅根本自打嘴巴
一開頭進化，好多人都buy
依家勇武升到max
又話太暴力
On9
屌撚曬牆！係政府教我地和平示威冇用㗎

五大訴求！缺一不可！
香港人，反抗！

唔割席，但唔會再出黎參與 包括和理非活動

公海既FB淺黃非常支持拆鋪喎

以前可以一家大細出黎遊行
宜家沿路都出埋火你點叫佢地出黎

我暫時都見唔到身邊有人轉軚
其實根據呢四個月嚟嘅經驗
好多時候都係我地太驚失去同路人而嚇自己

不過做多啲文宣冇壞

係囉！
你有你做我有我做
兄弟爬山
真係唔需要話唔支持
或者講唔支持裝修

提醒下

笑撚死
多謝曬
咁你對割席定義係？

放火燒舖燒到民居既話我唔信唔會逆轉
唔好覺得民意永遠絕對唔會逆轉
你越咁諗就越好似黑警咁開左綠燈無後顧之憂開真槍
你真係覺得我地既支持係咁無條件咁無底線？唔好咁天真啦

7月第一次上嚟係多左膠，喺度講埋咩劉細良
之後多咗城邦講陳雲
淨係冇見到6月聽聞嘅獨派

畀吓意見，如果咁係唔係重新凝聚運動嘅出路

美國及國際社會 已表態支持臨時政府！

你都幾離地
放火針對咩？你有見過對途人放火？
以往遊行都係之後先做野，都會呼籲老人家同小朋友走先

只要唔燒錯舖頭的話我強烈支持
btw記得諗清楚老闆係黃定藍先好落手裝修，唔好搞錯黃老闆

全對

推

呢三個幾月入面 和理非遊行左咁多次
你覺得有用咩
明知出面有野燒緊咪唔好帶小朋友同老人家出街

裝修我支持，但太密搞到冇時間文宣解釋，始終外國言論戰線都要顧

依家就係好多人係到屌火屌暴力，但又無意見去suggest

對住呢個極權政府都要set條件都要set底線俾自己去支持我屌啦

一邊屌黑警濫權暴力， 一邊又反對示威者暴力

講真，你覺得佢哋放火裝修係無後顧之憂？ 真係想問你

瞓醒左未

如果你哋嘅支持係有條件有底線嘅，真係唔明所謂支持係點嘅支持

民意當然會轉方向

大家要繼續努力

民主尚未成功，同志仍需努力

一齊加入文宣消毒工作

會轉既通常係活動搞著到自己既市民

未見身邊有黃轉呔，但有綠色屌政府

一失敗，係過千人會被消算
無後顧之憂？笑撚大個口唔好咁天真啦

但你就真係無後顧之憂啦，淨係識打字屌

同意樓主

睇怕佢都係冷氣軍師

我問你:

依加有位前線同你講佢要去爆中資金鋪去買物資支援手足咁你支唔支持?

就算連登依個咁黃既政治光譜入面, 大家都有唔同既接受程度, 希望你明白。 有人會覺得藍店/vans唔應該搞,只係表下態。

依個咪政見同原則既問題囉。

我只係講個事實俾你聽
唔好活係勇武前線呢個同溫層入面
如果你覺得有底線既支持你唔需要既
你就真係蠢到無人有

係驚外國民意會轉 外國好多page comment都開始轉話示威者
依家我地係要爭取美國國會通過人權法 如果美國人民唔支持我哋 國會議員仲會唔會幫我地？

咁大部人都係和理非
好難叫到佢地堅定支持同解釋到燒鋪同私了嘅行動
仲要燒錯台資

無所謂講既支唔支持
但所有行動都係手足付上代價咁去完成
所以我唔會反

義士冇錢食飯，依家就去籌錢賠錢

鬼？

最近愈黎愈多左膠回朝 話呢樣唔好做嗰樣唔好 理據又係民意逆轉論 悶唔悶啲呀